Instagram奶共 唔del仲係唔係黃絲？

點解冇人提依樣嘢？
因為你覺得好困難，會同世界脫節？

如果我唔del，我仲可唔可以叫自己做黃絲？
咁鍾意鬥黃，要del IG依家點算好？

對住黃色經濟圈就多多要求，對比自己就冇所謂啦，律己以寬待人以嚴。

「光復香港時代革命」，從來都係對自己交代嫁啦，你過到自己嗰關咪得。
你想人地一齊做，咪自己做好啲先，再去推動人地，唔係吓吓都去屌柒人。咁你地同泛民屌票有咩分別？

平時見到啲狗/藍絲內訌就大大聲笑，有冇諗過對家笑得仲耐仲大聲？

WhatsApp 都係Facebook 嘅

係咪都要del